買多咗狗糧，有冇人要？

我買多咗包狗糧，有冇人要？
有興趣留個tg啊

呢排地鐵站多咗好多狗等你去喂

去狗屋報失

太子警署啦 林鄭養左好多